=begin
=FileShowアクション

タスクトレイに格納された状態から、((<FileHideアクション|URL:FileHideAction.html>))によって隠されたウィンドウを表示しタスクトレイのアイコンを取り除きます。ただし、未読メッセージ通知用のアイコンはタスクトレイに残ります。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ

=end
